屌你老母，班的士狗又申請加價

收得又貴又串柒柒，我搭Uber 都唔撚益你地僕街食屎狗啦，死撚開啦你老母